USO停咗牌

total loss 嗎

U.S. OIL FUND HALTED FOR PENDING NEWS

咁其他都會嚇走

要準備負數交易系統

好彩今日好多巴打放左3175

直接清盤？

GG

本身諗住今晚走

United States Oil Fund (USO) says USCF management is suspending ability of USO Authorized Purchasers to purchase new creation baskets

你真係功德無量 救左好多巴打

我未沽呀屌

但係USO盤前仲郁緊既？

冇事啦 開返啦 嚇死

盤前跌15%